# Kurs erstellen

Es braucht nicht viel, um einen Kurs zu erstellen. Einfache Texte lassen sich bereits mit Handy oder Tablet erstellen. Zum Erstellen von Videos reichen schon Papier, Stift und Handy oder eine einfache App wie ExplainEverything.

## Videos

### Stift, Papier und Handy

### Explain Everything

### Video
